國王杯真係笑死人咩 全部強隊出局

華倫黃潛皇巴輸晒

死疤狗四大皆空

今年就重奪r聯比你睇!

格狗係時間冠軍

垃圾巴今季屎撚到

#valvedeout

馬體會一早出 唔洗比人笑

中資啊

贏到我直播食屎

決賽巴斯克打比

米蘭迪斯冠軍

又燈